蕭若元 打壓不停！ 區議員涉及串謀詐騙被捕！ 支聯會年宵攤檔好危險！？ 香港再爆近日新高68宗！

蕭若元

打壓不停！
區議員涉及串謀詐騙被捕！
支聯會年宵攤檔好危險！？
香港再爆近日新高68宗！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-11-22

memehongkong
718K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：